[劇透]關於ironman 套甲同美隊套衫

點解返2012年， ironman 可以大搖大擺著新甲周街飛，但美隊要套返果件傻仔衫公平咩

push